Suelo desnudo: DESPROVISTO DE VEGETACIÓN, SIN VEGETACIÓN APARENTE

Zona urbana: ASENTAMIENTOS HUMANOS

Bosque: BOSQUE DE OYAMEL, BOSQUE CULTIVADO, BOSQUE DE TÁSCATE, BOSQUE MESÓFILO DE MONTAÑA, BOSQUE DE PINO, BOSQUE DE PINO-ENCINO, BOSQUE DE ENCINO, BOSQUE DE ENCINO-PINO, VEGETACIÓN HALÓFILA HIDRÓFILA, TULAR

Cuerpo de agua: CUERPO DE AGUA

Agricultura: AGRICULTURA DE HUMEDAD ANUAL, AGRICULTURA DE RIEGO ANUAL, AGRICULTURA DE RIEGO ANUAL Y PERMANENTE, AGRICULTURA DE RIEGO ANUAL Y SEMIPERMANENTE, AGRICULTURA DE RIEGO PERMANENTE, AGRICULTURA DE RIEGO SEMIPERMANENTE, AGRICULTURA DE TEMPORAL ANUAL, AGRICULTURA DE TEMPORAL ANUAL Y PERMANENTE, AGRICULTURA DE TEMPORAL ANUAL Y SEMIPERMANENTE, AGRICULTURA DE TEMPORAL PERMANENTE, AGRICULTURA DE TEMPORAL SEMIPERMANENTE, AGRICULTURA DE TEMPORAL SEMIPERMANENTE Y PERMANENTE

Matorral: MATORRAL CRASICAULE, MATORRAL DESÉRTICO ROSETÓFILO, MATORRAL SARCOCAULE

Pastizal: PASTIZAL CULTIVADO, PASTIZAL HALÓFILO, PASTIZAL INDUCIDO, PRADERA DE ALTA MONTAÑA

Selva baja: SELVA BAJA CADUCIFOLIA, PALMAR INDUCIDO

Vegetacion secundaria: VEGETACION SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE OYAMEL, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE OYAMEL, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE TÁSCATE, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE TÁSCATE, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE MESÓFILO DE MONTAÑA, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE MESÓFILO DE MONTAÑA, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE PINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE PINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE PINO-ENCINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE PINO-ENCINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE ENCINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE ENCINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE BOSQUE DE ENCINO-PINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE BOSQUE DE ENCINO-PINO, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE MATORRAL CRASICAULE, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBUSTIVA DE SELVA BAJA CADUCIFOLIA, VEGETACIÓN SECUNDARIA ARBÓREA DE SELVA BAJA CADUCIFOLIA, VEGETACIÓN SECUNDARIA HERBÁCEA DE BOSQUE DE ENCINO

